「逆向思維」如果我係PoPo 二哥，818我會派一班二五仔入去扮捉鬼

依家人心惶惶，襯住大家反應咁敏感既時間，我係Popo 就搵人入去扮捉鬼搞事，分化勇武和理非
因為明知道實有和理非好鐘意打卡影相
輕鬆製造混亂
所以聽日，大家記得運用智慧
唔好人云亦云

歡迎討論

聽日 維園見
唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可